中共係撒旦

再唔阻止既話,全球宗教都會有危機,可能一百年後既人再唔知道耶穌係邊個
929全球反共一定要大肆宣傳中共係魔鬼派來既使者,目的係要消滅耶穌基督,統治全世界

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一早都咁諗，係教會班老一輩仲係度幻想福音傳上"祖國"可以改變中共

等於話耶穌可以感化撒旦一樣

Tui